# **DESCRIPCIÓN DEL PROYECTO**
#### - Para entender el contexto ve este video: [CONTEXTO](https://youtu.be/zmYS1JDpzTE "CONTEXTO")
[![](https://i.ibb.co/hLvjtBV/Diapositiva1.png)](https://youtu.be/zmYS1JDpzTE "![](https://i.ibb.co/hLvjtBV/Diapositiva1.png)")
- Para que sepas como ejecutar el proyecto y que requieres para hacerlo ve este video: [EJECUTAR EL CODIGO](https://youtu.be/KvTDUzyX5NI "EJECUTAR EL CODIGO")

## UDEMY
- Después de ver los videos anteriores puedes decidir qué versiones deseas aprender: (Puedes adquirirlos también **desde** [codigo369.com](https://codigo369.com/ "codigo369.com"))

[1. Versión 1 (Sin Fact. electrónica)](https://www.udemy.com/course/sistema-para-restaurante-en-c-y-sqlserver-2020/?referralCode=804F901D6B070A14B55B "1. Versión 1(Sin Fact. electrónica)")
[2. Versión 2 (Con Fact. electrónica)](https://www.udemy.com/course/implementacion-de-facturacion-electronica-a-bumam-20/?couponCode=831878EDB46478246CAD "2. Versión 2 (Con Fact. electrónica)")
[3. Versión 3 (Aplicativo para clientes)](https://www.udemy.com/course/nueva-app-movil-para-clientes-en-sistema-de-restaurante/?referralCode=253AFA231C8FEDB784AD "3. Versión 3 (Aplicativo para clientes)")

### LOS GRUPOS TELEGRAM PARA APOYO SON LOS SIGUIENTES: 
[- Grupo versión 1](https://t.me/restaurantecsharp "- Grupo versión 1")
[- Grupo versión 2](https://t.me/bumam_2_0 "- Grupo versión 2")
[- Grupo versión 3](https://t.me/appcliente "- Grupo versión 3")
#### SÍGUENOS EN NUESTRAS REDES SOCIALES
> [YouTube](https://www.youtube.com/c/Codigo369 "YouTube")
[Facebook](https://www.faceboo "Facebook")
[Instagram](https://www.instagram.com/codigo369/ "Instagram")

###### PANTALLAZOS DEL PROYECTO
![](https://i.ibb.co/N1qhTCr/Diapositiva6.png)

![](https://i.ibb.co/znfBMQV/Diapositiva7.png)

![](https://i.ibb.co/ymzXKbN/Diapositiva8.png)

![](https://i.ibb.co/wzX9f6f/Diapositiva9.png)

![](https://i.ibb.co/wRcs2xG/127.png)
###### Autor: Ing. Franklin J. Bustamante Alejandria
##### Pagina web: [codigo369.com](https://codigo369.com/ "codigo369.com")

> ###### Nota: Se estará publicando versiones futuras con mejoras y mas módulos, se te agradece que aportes con opiniones o reportes errores que encuentres en el proyecto.Nota: Se estará publicando versiones futuras con mejoras y mas módulos, se te agradece que aportes con opiniones o reportes errores que encuentres en el proyecto.
> # “CUALQUIERA PUEDE PROGRAMAR”
